upload 片上facebook 點剪輯？

係咪無得剪？要自己起其他apps 剪完先up?

推